1423471608
{"school": {"url": "http://meny.dinskolmat.se/berzeliusskolan/", "district": {"province": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n", "name": "Link\u00f6pings kommun", "key": "d-1117e"}, "logo_url": "http://lh5.ggpht.com/3n0TtQdv04EzTfSZgyebjotcpea1Szk65D0oFmlve53x8QcTyahPEPgA3tbXQMHAhyqlrmU9FEc5GoBfqvg", "name": "Berzeliusskolan", "key": "berzeliusskolan"}, "weeks": [{"week": 7, "url": "http://meny.dinskolmat.se/berzeliusskolan/2015/7/", "school": "berzeliusskolan", "days": [{"date": "2015-02-09", "items": ["Potatisbullar, skinkfr\u00e4s, lingon, frukt", "Blodpudding, skinkfr\u00e4s, lingon, frukt", "Potatisbullar, keso, lingon, frukt"], "week_day": 0}, {"date": "2015-02-10", "items": ["Kycklingwok med nudlar, sweet chili-dressing", "Wo mein f\u00e4rssoppa m vitk\u00e5l, p\u00e5l\u00e4gg=ost", "Vegetarisk wok med nudlar, sweet chili-dressing"], "week_day": 1}, {"date": "2015-02-11", "items": ["Korvstroganoff, eko ris/ eko bulgur", "Fransk laxl\u00e5da med potatis", "Quornstroganoff, eko ris/ eko bulgur"], "week_day": 2}, {"date": "2015-02-12", "items": ["F\u00e4rsbiff, gr\u00e4dds\u00e5s, potatis", "Redd gr\u00f6nsakssoppa, p\u00e5l\u00e4gg= medvurst", "Majs- och s\u00f6tpotatisbiff, gr\u00e4dds\u00e5s, potatis"], "week_day": 3}, {"date": "2015-02-13", "items": ["Italiensk fisk MSC, basilikas\u00e5s, ugnsrostad potatis", "Kockens val", "Potatisgrat\u00e4ng med spenat och keso"], "week_day": 4}, {"date": "2015-02-14", "items": null, "reason": null, "week_day": 5}, {"date": "2015-02-15", "items": null, "reason": null, "week_day": 6}], "year": 2015}, {"week": 8, "url": "http://meny.dinskolmat.se/berzeliusskolan/2015/8/", "school": "berzeliusskolan", "days": [{"date": "2015-02-16", "items": ["Korvr\u00e4tt"], "week_day": 0}, {"date": "2015-02-17", "items": ["Pannkakor, sylt, p\u00e5l\u00e4gg"], "week_day": 1}, {"date": "2015-02-18", "items": ["Fiskr\u00e4tt MSC"], "week_day": 2}, {"date": "2015-02-19", "items": ["F\u00e4rsr\u00e4tt"], "week_day": 3}, {"date": "2015-02-20", "items": ["Kycklingr\u00e4tt"], "week_day": 4}, {"date": "2015-02-21", "items": null, "reason": null, "week_day": 5}, {"date": "2015-02-22", "items": null, "reason": null, "week_day": 6}], "year": 2015}], "bulletins": [{"href": "http://www.fb.com/skolmaten", "image": "http://lh4.ggpht.com/cawhqBzNoAw7VOGvr-FJVhWQxbiFUA2xTqRtog3RDnCz4E2F_QywKPc8H6Tj2vgQfvVovsjq5r2wXE4PTg", "html": "Vad tycker du om nya Skolmaten 3? Nu med \"FAVORITER\". H&#246;r av dig p&#229; Facebook och tyck till! KLICKA H&#196;R!"}]}